有冇巴打仲有玩爐石？

玩左3至4年 中間冇玩一排 而加又玩返

其實爐石係香港 係咪返我呢一個玩家？

有冇巴打加frd一齊玩

有

不如開個discord Group

我

都係前幾日玩番
是但抽幾包又中左幾張傳說
抽完都唔識用

連登有post

開返個group啦

愈出愈唔好玩

我爐石id
Chiiigor#4402

歐ser jj

新單機先好玩

Icestrike#11348

德魯伊好易過 1tick pass

有無人過到獵人

推

咁爐石個po有咩用啊
人地提完你你仲推

去爐石post啦

我索爾打咗差唔多五十層都未過

費事開兩post霸位啦，歡迎大家入黎9up

爐石戰記討論區#19 大亂鬥送新卡包，下禮拜新時代